如果你識挽股票，就知麵神係真係高手

大家ARKK ARKG 真係睇路。